[I/A] 超機動聯盟: SMC 食雞版機械人大「戰」?

呢隻係食雞+機械人玩法，入場除咗喪執武器，最緊要係快啲儲條氣叫部機甲出黎，唔係就只可以揸住枝槍仔打人地部機甲

風格題材新鮮，可以一戰。
利伸：玩咗半粒鐘

遊戲畫面：

下載Link：
IOS:

AN機就要等一等先玩得，可以先去預注冊：

Facebook Page：

官網：

有冇得組隊

留名

俾人祼體打爆架機甲係咩玩法

啱啱裝左, 留名做老屎忽

有見到雙人組隊同4人組隊mode，但係我玩唔到

留低TG DM你不過我好廢

個人認為用人好過用機甲

一齊玩雖然我未知點組隊

雙人MODE倒數緊
係咪代表個幾鐘之後開始?

好玩 變機甲好撚勁
不過同人對打 變返人就好撚易死

宜家倒數23分鐘，唔知係咪有限時

我反而覺得用人個陣打交好似容易啲，把槍有少少自動追縱易殺人咗

應該有
加fd玩？
Add me 道雷師

今晚玩, 留名

望落好似幾好玩，但查咗係支那網易出都係不了

我都覺得人好打啲

有一把叫追蹤飛彈嘅好屈
自動lock人自動追尾
但好似只限對機甲

頭先有場打到最尾1v1
對面架機係亞瑟
唔知係中bug定點

佢架機隱左形 剩係見到佢招劍氣
俾佢屈死左

用落其實都係第一架機甲最好,
但...佢真係好柒個樣

加左你啦

琴晚唔得閒玩，錯過左雙人組隊damn！

so sad！

我都係用突擊步槍為主，個人玩食雞game本命都係步槍（雖然都係好廢

應該似係bug，我見佢技能都冇得隱形

我鐘意熊仔個機械人，夠可愛但佢真係好笨重

我都MISS左雙人尋晚
開左幾多個鐘?

雙人要限定時間

可能未正式開, 所以限時

槍盾好正

即係點呀?

佢個盾好硬正 可以衝埋去射佢

不過唔知係唔係都係電腦 好似都好易第一

我除左頭幾場 後面都剩係入到頭3

講下你地最鍾意用邊架機
同帶開邊把槍

好似係5個鐘到，唔係好耐

係啊，冇得成日玩

係咩，我成日好易俾人殺死，唔識用機甲

突擊步槍！冇得輸

射自動追蹤機械人果把都好 屈人地見你唔到好用

再唔開組隊冇人玩架啦

自己用落覺得
一把步槍
一把狙
一把追蹤飛彈

今日送個部熱鋼幾好用

An幾時玩得？

又幾撚好玩 有把儲力既槍 一下打頭 9百幾 ～千幾

幾特別 推一推

食雞新手，主要係機甲先玩

佢開親雙排D時間都打唔到......

第一次玩到尾圈都收
條友架機爆左
之後彈射左去棟正常上唔到去嘅樓頂

之後個圈收我呢邊最後大家用步行機械人搏火

人地機器人大戰果陣 用儲力雷射槍打爆佢真係好爽

個大廳好大，其實係咪冇功能

用離子炮狙人仲好玩
兩發帶走一個

唔洗執彈 唔怪之得玩得咁爽

咁都要做食雞Mode
點解唔好似平時 3v3 / 2v2 / 1v1 咪算

Android聽日就玩得
洗唔洗我開過個正式Post 加返簡介/圖/片
吸引多d人玩？

宜家都係用慣第一部，其他用唔慣

FB專頁話聽日上線～
[url]

姐係邊把，求名

機甲好難用啊

+1 永遠都唔得閒開黎玩

冇功能可言…

你唔覺得個地圖同以前個d食雞好唔同，成個地圖多空地同逼你去打交冇分別

梗係好啦！

OK今晚返去開

唔該哂巴打開新帖我去留名支持

點樣可以快D開到機甲出黎用? 我見人地開得好快

留名 android等緊聽日

課金

離子炮

我手機問題 打晒格仔咁嘅

好玩喎呢隻
可能冇咩人玩 都易食雞

次次用人仔輸個陣都後悔做咩唔變機械人打柒佢

IPHONE6成日揸機都會彈APPS

大家鐘意用咩甲多
我用狙擊個隻多不過行得好慢

用飛隻雀出黎個部出場個BGM好火影

咁先正我一見人就開波 除非最後

我鐘意用熊仔....但真心廢

你有冇較晝質係高清？

機械人好難用，但唔用又會輸